大埔「連儂隧道」

由牆已經轉化為隧道

自推

痴撚線

壽終正寢

大埔ho ball

想知其他區咩情況

連坪洲梅窩都有

我認為唔應該貼「連儂隧道」四個大字上果個位
作用係乜？
政府部門總有佢地職責，到時佢地要清理
你貼到果個位就招人話柄，弄巧反拙

預左俾人負評都要講

禾埔又然

睇黎馬灣都要有

嘩，推到旅客知

啲日本人歐美人好like 依啲景點㗎 !

我琴日同個日本人傾計，佢都話好神奇。

第一張相啲老人家師奶經過真係會望一望

又喊左

Gchi

屌你咩
叫其他區情何以堪

不能只有我知道

喊左

白底藍字咩料

招咩人話柄
而家就係分三種人
自己友 - 唔會鬧
藍絲狗 - 貼一張又屌貼哂都屌
港豬 - 好靚啊 我要打卡放IG

好癲，差唔多區區都有連儂牆

好撚勁

今朝埔谷有人講
佢地自己話後生仔去得少靈堂唔知
晏d會加返d彩色紙上去

連儂香港

拆牆癲婆共賞

星期六都仲係單邊牆
大得咁快

推到做新一代遊客必去打卡位

拆一貼十既威力

支持

好係好 但其實無乜用

ching心水ching

香港仲有好多人係好有心

配合埋隻歌

以大埔人為榮

而家唔係要打造個IG聖地呀大哥

其實我都覺.......我要”感動”無乜用
不過唔得係壞事...既

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

大埔人很高質

兄弟！
同我貼滿全香港火車站地鐵站！

利申 大埔人

隨便踩

Push!!!

不如將個景點推上去 tripadvisor
好多外國人䏲

琴晚俾人拆左？

好勁

抵讚 超有心機

有大媽拆

已修復

好好多
落雨都唔怕
又成條長廊咁
有啲地方係條柱到 好逼

尋晚有有心人看守（仲有人帶飲品物資）

遍地開花

lennon tunnel

我冇嘢講

我愛香港

今朝經過嚇親
多到半條隧道都係

Proud to be 大埔人
個熱血公民候選區議員仲好落力保護連儂隧道

好波

咪畀人地破壞

推到變景點

大埔人真係好高質
希望將呢種精神感染全香港

喊左

一人做多一步 貼完一張memo紙 四邊圍膠紙 幫埋隔離貼
等搞事者 要搞事都唔易

推上小紅書，比大陸人黎打卡

多謝 GiGi Mak
激嬲左大埔人
令大埔人更加團結

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

想知現況係點

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

大埔人好嘢

大埔人勁

大埔屈機

搬走左今日放工都返去簽到

又唔係咁講, 可以令多啲市民認同

元氣100% 每日見到心情都好啦

大埔人

放上小紅書 建立內地遊客新打卡位

有質素既大埔人
做多少少 搭多兩個站
行多步！

好勁秋

遍地開花!推！多謝大埔人😭

大埔榮升十八區之首

繼續推 區區都要有

推比全世睇

CLS

福連儂牆咁震撼
嚇到弱智榮唔敢出嚟

粉嶺連儂橋

推到變左新景點，順便宣揚比其他人知

可否開心 share?

咁不如唔好反送中啦會招人話柄㗎

有無師兄英文ok
可以打幾句講吓
順手post條片上reddit

我愛大埔

7月9日林鄭記招文宣方向

大埔人推！

大埔人 已經升級建築等級

又係大西北

大吉利是
趕客

型咪

唔好俾佢停

你就真係招人話柄 on9

等睇天花同地板都有
超進化連儂空間

大埔係新界東喎ching

本身佢都要定期洗隧道洗牆架啦
你唔貼連儂隧道 淨係入去貼連儂牆 佢就唔會清？
咁反正最後都要清 你不如話貼都唔好貼啦

拆一貼十

感動

你叫住係廢老區嘅我情何以堪

或者我表達得唔好
如果左膠D資訊係講清潔工人要清理咁高o既地方時候，中間派有無機會被人拉攏？
我相信假如被逼清場，大家唔會介意幫手執拾
如果清潔工人要爬到咁高清理，佢地唔危險？
巴打爬到咁高貼唔危險？

區議員應該知 / 可以問到幾時洗隧道
到期時可以號召大家幫手清理 / 洗完開痴過

騎驢的故事
做乜都有人入
所以
兄弟爬山！

見到咁多同路人 會繼續堅持落去

搞到咁其他區點算

呢個時勢仲講咩「XX冇用」

好靚

我都想去睇下

好感動 大埔人好波

啲廢老平時悶到死，而家有啲野睇下不知幾開心

ho ball

小朋友做咗暑期作業未呀

喊左 我愛香港

推

你咁講都啱
理性討論下姐

上面有D巴打連理性討論都唔撚俾就話我on9？

hkers勁！ 唔知可唔可以連儂獅子頭？

（建議）有冇人會係大埔其他地方再整一個？
太和嗰邊d人應該少經過大埔墟火車站

好撚癲

痴撚線，好撚癲

cry

GiGi Mak = 大埔林鄭
We connect

太和都多廢老

連儂牆進化

大埔

好高質

身為大埔人感到自豪

真係好少行去個邊
諗諗下係大埔廣場個頭既行人隧道搞都得?
隨便諗都有幾條好適合

利申 : 太和撚

但個人認為大埔一個小社區都可以處處開花！
佢地撕一我地貼百

大埔好波

迦密柏雨去泳池嗰條

push下 大埔巴打c打可以集思廣益！

（突發）大窩口連儂牆被人拆咗，需要人手，急！

吹雞

支持埋地區球隊和富大埔啦

繼連登後又有連隧

PUSH

搭少1個站行返去都得啦屌

海濱公園一帶諗得過

勁

問題係年長一輩想支持嘅都好唔方便過去
所以先諗有冇其他地方 順便大埔處處開花

坪洲個個好似收左皮，唔知整返未

今朝返工已經見到

東涌巴士站

我覺得識得感動都好重要
香港人咁善忘 可以堅持落去嘅人真係會好少
感動 憤怒 傷心 能夠引起呢d情緒 或者可以令某部份人繼續持落去
至少起碼大家見到呢道牆仲係會有感受 唔係直行直過

唔怕比人清
膠紙雙頭筆memo紙
低成本的文具 冇左好易買

只要選址人流夠
唔洗一兩晚 一人一張又滿佈

冇乜用？
成個月冇笑過
就係儂牆令我笑返

好感動

新界東區區都要啦 黃絲區域

大埔高汁到痴燃線

建國後咪首都？

小红书 ! 香港大埔打卡秘點

貼埋個頂 睇佢點滅

睇條影片
睇到喊

羨慕大埔

小心廢老搞破壞

你有你拆 我地有我地貼

咪就係 拆一貼十！！！

小心比廢老call食環狗

好撚葡萄

大灣駒見一個屌一個

慢慢等啲政府部門踢黎踢去啦

呢d咪民意囉

好西丫各位巴絲

你意思係如果唔貼呢4隻字政府就唔會定期清?

大埔人好高汁

小心俾啲藍絲廢老拆

你點理解到我係咁o既意思呀？
我問痴四隻大字係果個位有乜作用呀
痴係隧道入面係俾人寫心聲我明呀
我感覺上宜家好似變左打造緊打卡聖地囉
呢家係咪有少少意見就接受唔到呀？

大埔人推

其實係唔係應該探討一下 每一區有邊個位置係合適做呢樣野 包括人流 持續性 有時天橋位要日日做日日清 都唔係辦法

星期六日 不撤不散！

大埔人好波

有啲密集恐懼症

我覺得唔止加油

要將香港政府加共產黨呢20年既仆街野
貼出泥

到佢地感受政府部門互射

好sweet

之前荃灣都有

可唔可以係個到貼多啲智能燈柱同信用評級嘅嘢？
支持嘅心意大家都知道了，但老實同現實咁講，係無實際用途嘅（除咗比好攰嘅大家睇完回氣/團結大家之外），大家心底都知係打飛機用
我地應該借呢個地方同機會比更多人知政府又強推燈柱同評分，加速融合大灣區，比更多人知

住大埔既我見到好撚感動

條片

越黎越長 希望keep到

政府部門保持一貫「唔關我事」好表現

大埔人高質
如果大圍人整連儂橋就好

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

Tai Po high sauce

因住個癲雞Gigi Mak又搞事

多謝大家

真係成條都係 大埔人好野

佢咪夠膽過黎欣賞佢d街招

Pish

Proud to be 大埔人

good好靚

去過現場，好震撼！

我果套畫仲係度

大埔好似一向都係民主基地嚟
大埔人好嘢

今晚就翻去貼火炭火車站出面!

大圍天橋都有
沙田區巴打絲打可以去支持一下

意識形態

以前成日行呢條隧道
真係好正

FB大埔group見到呢張 睇到眼濕濕

有無咩條例可以保護到佢

預左政府點都會清，但唔係比班廢佬

點會無用
你睇下牆上有幾多句話11月要投票踢走黃碧嬌 弱知榮？11月結果係點無人知但最小令到更多大埔友知道要企出黎 投票趕走班獻世派垃圾

利申：大埔友

好想去睇下

今日放工再去望望

政府而家敢派人清?

作為一個三十幾年大埔人，呢幾日行呢條隧道多過之前一年既總和每行一次，望見既風景都會唔同，多謝大埔人，多謝香港人。

收皮啦屌你老母
保皇黨唔屌 共狗唔屌 特衰政府唔屌 就成日追住堆芝麻綠豆既野黎嘈

好靚
今日行去睇睇

馬鞍山仲有冇其實 除左鳥溪沙

你見撚到我屌咩？on9仔
我屌你老母啦 有意見都唔撚俾
惡撚過狗
收鳩皮啦你

尋晚搭K巴返屋企見到吊住隻拖鞋
寫免費打月娥

笑左

貼多4個連儂隧道又會影響民意呀 屌你老母 又係到引用言論

我話貼撚到咁高有乜撚野作用呀
屌你老母
資源我有份出 力有份出
話鳩我三毛都算
最撚憎你D癲狗郁D屌人老母
傻閪

條隧道勁長 跑都要30秒

屌你老母就屌你老母
引用返一位巴打

招咩人話柄
而家就係分三種人
自己友 - 唔會鬧
藍絲狗 - 貼一張又屌貼哂都屌
港豬 - 好靚啊 我要打卡放IG
又想抗爭又想中立又想帶光環?我諗你唔係藍絲就係5毛 屌完你老母就慢慢思考下做乜咁多人屌你老母

連儂隧道激嬲共產黨
連儂隧道共產黨最高興

仲要講足15分鐘呢d癲婆真神奇

仲要唔要物資？係附近

好壯觀

隨你點講啦柒頭皮
繼續批鬥遲早和理非都俾你D癲狗批走埋

有人屌得你就用個死人腦諗下啦 慢慢分化啦

太和橋都有！！！

大埔人好痴線

有無人可以幫手係到留條腳毛

我諗起呢張講日本人果種自律性既圖, 其實香港人參與呢d 自願既行動都可以做到好有秩序
香港人一向有優良既公民質素, 係因為近年多左新移民大家自覺性先低左
其實香港人一直保持到呢種大陸人冇既自覺性

個隧道仲安好嗎？

我仲以為道道都係咁添大埔自由屄

剛經過，好多人打卡

大埔班友癲撚線的
但又好多廢老票投民建聯
明明好多民主派支持者但區議會得幾丁友...

香港真係好逼

因為有個癲婆搞事拆牆 引到更加多人去貼

區議會同立法會唔同，街坊票好重要
保皇黨喺地區真係盤根錯節，要人有人，要錢有錢，真係好難打

大埔人高質

我無野講！

想踩

Come Tai Po

tst L6 出口果度今日比人清左
傷心

屌 行過好感動

·版）月

yes 任唔踩賣港賊

啱啱經過見到熱血公民條友
佢幫手睇住?

就嚟蒲台島都有

咁起法好快變連儂城

變景點

第4步左面係 何君堯 反光 sor

實在令人動容

快啲去投票

Proud to be 大埔友

以前新界政務司都係大埔，當仁不讓

加油呀大埔人

立場真心正